Для закачки содержимого сайта на сервер используйте FTP-доступ. Адрес ftp-сервера: ftp://srochno-service.ru (ftp://31.31.196.102) Login: u0216117 Password: LKO_eX9j  Максимальный объем Вашей директории определяется тарифным планом хостинга.  Обращаем Ваше внимание, что размер дискового пространства, предоставляемого Вашим тарифным планом, складывается из размера контента Вашего сервера (web-содержимого, скриптов, почтовых ящиков, файлов статистики) и размера лог-фалов.  WEB. Файлы Вашего web-сервера должны находится в директории /www/srochno-service.ru/. Именно эту директорию (путь) необходимо указывать для программ редакторов сайтов или FTP клиентов для прямого доступа и работы с файлами Вашего сайта. Начальная страница должна называться index.html (возможные варианты: index.htm, index.shtml).  MYSQL. Для работы с mysql используйте слeдующие данные: Login: u0216117_default Password: LKO_eX9j dbName: u0216117_default Host: 127.0.0.1